恐怖少年考低分被罵 竟用刑事課堂知識殺媽媽

美國佛羅里達州一名15歲少年拉莫斯(Gregory Ramos)，因為一門課業考試拿了低分的D評鑑，被媽媽克麗文吉(Gail Cleavenger)責罵。但拉莫斯竟然一怒之下殺了媽媽，還利用從刑事司法課學來的知識，企圖妨礙警方辦案，讓警方和社會大眾都相當震驚。
據美國《紐約郵報》報導，拉莫斯近日的成績單上，有一門課拿到D等，算是低分。媽媽克麗文吉得知後，念了拉莫斯幾句，還告訴了正在西雅圖出差的拉莫斯父親。就在本月1日，母子兩人為了成績的事大吵一架，就在深夜時分，拉莫斯潛入克麗文吉的房中，把媽媽叫醒後當場勒斃。就在2日，拉莫斯報警，但他稱家裡一度遭竊賊闖入，而且媽媽失蹤不見。
但警方進一步追查發現，案情並不單純，而且已被拉莫斯動了手腳。警方發現，拉莫斯勒斃母親後，叫來兩名同夥，把母親的屍體埋到附近教堂的火坑裡。之後3人返回拉莫斯住處，故意將現場布置成遭竊盜入侵的狀態。警方更發現，拉莫斯相當「學以致用」，他曾在學校裡上過刑事司法相關課程，還是警局義工，而他利用這些知識企圖掩蓋罪行，譬如把漂白劑倒進埋屍的洞內，以掩蓋氣味。他還給警方提供假線索，一度聲稱他的母親虐待他。
警長奇特伍德(Mike Chitwood)就表示，拉莫斯是他遇過反社會者中，能排進前3名的恐怖少年。而且拉莫斯被逮後完全沒有悔意，更對自己的殺母手法感到「自豪」。目前警方除了逮捕拉莫斯，也逮捕了兩名同夥，全案仍持續審理調查中。（施旖婕／綜合外電報導）

恐怖少年拉莫斯考低分被罵，竟用刑事課堂知識殺媽媽。翻自《紐約郵報》

媽媽克麗文吉。翻自《紐約郵報》

媽媽快d強奸我

拉莫斯

火化又點解會有埋屍既洞？ 1999

怪唔知得考得咁低分啦

今晚佢會黎搵你

叫親拉莫斯都係賤種垃圾狗黎

咁考高分嗰批咪殺人於無形

叫拉莫斯既都係狗黎 冇人性

拉膠

點穿煲？